鐘意左食環小販隊便衣女神

注新號免被發現， 以下是我朋友的故事。 他在某日由機場開車出xx, 由於車程太耐，他落車抽煙抖下，天氣好熱，忽然天神券顧，有個長髮蜂腰大眼大胸的女直勾勾地望住他，他做IT咁耐未試過有女挑逗他，他的心卜卜跳，於是便學電影般把煙頭狠狠地扔地，再蕭灑地開車門，此時，那女子走到他和他車身邊，叫他拎身份證。。。嘩嘩嘩。心如小麀亂跳ing。 不久她身邊又出現數名男子。掛證 。。。 原來係食環咁狗使美人計。1500蚊啊啊啊啊！夷。真便宜啊。 我朋友覺得超底，咁高質的女食環中介費都算良心價，低過東完。 問題係她問完地址竟然唔問他電話，係咩玩法，表格有的bor, 是漏左定她會再寄信問他電話，然後有下文呢。 而家問題係他點重設他型像再溝食環女神，女神表格上的字好㙯術好草書高尚feel，成個姓和名估計至少三個字，睇只看得明一個w字。 請教下，點溝她。 她惡得黎有禮貌，温柔得黎幾串嘴，眼睛大大，頭髮超長，波濤洶湧，矮過他，大老呀。 你叫正常一條單身40多年的麻x仔點頂啊。 最慘係，她真係抄完就走，喂。。。 太陽太熱，好燥，好燥。

小心中暑。完

諗起肛sir

你地唔明初小販隊女神出擊的感覺